[正負皮] IU vs Lovelyz成員，紅格仔之戰

IU
Lovelyz Yein

呃正皮

正皮不解釋

諗唔到iu輸既原因

lovelyz聽都未撚聽過
韓國五線團?

Yein 後生就係本錢

圖報兄唔好搞我lovelyz

YEIN小小年紀就有陣江湖味

咪撚蝦人啦仆街

BTW元英

34線掛

CLC係邊

iu我老婆

好難唔搞

48都有S

期間限定既野..

屌你老母咪撚搞啦

CLC

又要俾人J

公開處決

iu贏十條街

搞第個啦 咪搞夜煙啦好嗎

好

yein好正呀